想識銀行櫃檯嘅女仔

要點做

首先你要有錢

你有卓越理財個d d 女就自動叫你入房慢慢傾架啦

拎住十萬八萬
話入錢，條女下一句就一定問你入咩戶口
你話入你戶口，搞掂

無十萬八萬